TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU

希望佢無事
昏迷得應該好大獲 唔樂觀

咁都有得投

rip

希望佢無事

過左咁耐，仲未過危險期。

男乜嘢神？

【最新消息】最新余德丞入院情況

因身體不適入院的余德丞，暫時情況穩定，繼續留院觀察中，親友同傳媒到場等候消息。另外，有傳媒指，余德丞情況危殆的消息暫未經證實，大家一齊集氣為余德丞加油！

想知最新余德丞情況要留意bigbigchannel，林子博會幫大家跟進最新消息！
點擊睇更多詳細報導：
余德丞（深切治療）現場

wfc

佢笑個感覺幾似edison, 不過演技麻麻。btw 希望無事。

真係做直播 癡撚線

乜都直播憨撚鳩